屌連仔支持取消香港關係法果班人個腦一定嚴重智障

佢地係咪上得連登多當左連仔係國家主席？

要屌都屌777 同刁大大啦

你老母班白痴仔，講出黎都笑到肚痛